睇今日新聞見Trump Trump 苦撐中

死頂
唔覺

過多兩日就知

見佢幾次深呼吸

SUCK持有人被控煽惑縱火 11月20日再訊

擔心74歲的Trump Trump 會出事

usually 7th and 8th day are the most critical point!

世上唯一一人同時用三種療法